急問，黨鐵話沙田至落馬洲暫停係咩意思

咁我由上水坐去大圍係咪都封埋?

來回都封？

用下個豬腦

用下個豬西

咁無腦出到去返工都幫唔到公司

咁都唔撚明，真係蠢撚到

呢兩日都冇返工

庇護工場職工
簡單講住大埔粉嶺上水只可以經元朗國返工

推

淨係沙田去唔到之嘛落馬洲之嘛
沙田去大圍去上水都得
你上水大圍關咩事

屌你老母 citymapper 係講沙田至羅湖

黨鐵app係有 《》講兩個方向囉

唔撚返工

俾埋倒轉你

人蠢唔係問，人蠢又控制唔到情緒先係問題

你慳啲啦

竟然睇呢個post 笑左， 屌你
夠鐘出街啦

你行路啦 屌

你之前點生活
都唔係第一次冇火車搭啦

其實citymapper同黨鐵有冇關係
我見黨鐵website 會叫人用citymapper

行啦屌你老母

返工？又危險又辛苦，又有藍絲淸RB掉磚不了
利申：休息撚

休息撚